「共產前奏!?」大陸政府唔比藍絲親戚賣樓

「共產前奏!?」大陸政府唔比藍絲親戚賣樓

求FC

話說，我有個有錢藍絲親戚，
口裡說不身體卻很誠實既fd黎，
打算賣走大陸既樓有一筆錢，
再加上香港既樓收租，然後移民去加拿大。

問題黎了，
琴日屋企人同佢傾開，
佢話大陸政府而加「只準買，不准賣」，
你賣都得，但好撚多審查同會食你好撚多手續費，搞到「賣=蝕」。

再加上琴日既新聞（下面有link，大意：成龍賣樓但被查封)
係味鬥地主前奏？！？！

其實就來唔比賣股票

之前就唔比有錢人走資，
而加連平民都唔準。係味咁解？

姐係只靠一手市場供貨？

唔比賣 啲人點買

內循環

係支国 it's possible !
希望係真

唔知你親戚係咪有野比人查 = 紅底
正常買賣係無問題 朋友早排先珠海賣左個單位

繼續吹

前排有段外流msg
係可以賣 但d錢只可以入落微信/支付寶

大陸而家實施緊外匯管制，有資產既人緊係唔比走啦，有腦既拿拿臨樓都唔好要走左先算

地產商起，你買就得，買左唔係無得賣，而係扣呢樣扣果樣，搞到你就算可以賣都蝕。

就算你蝕都賣，佢都百般阻攔，例如用其他手段，查封之類。

成龍所以比人捉左

就算賣到啲錢都拎唔到出境啦
入面班黨員永遠諗點樣走資
出面班藍絲係到諗點樣注資
真係好撚好笑

讓黨致富
有一小撮別有用心的人粗暴干預中國房地產內政
必須嚴打， 狠打反動分子

報應啦

藍絲走咩資呀移咩民呀

最近rumour深圳賣樓只可以比數字幣，即係你賣到都走唔到資

咁就唔係唔俾賣啦
係國家依法治國

WTF。。係黎係真

會唔會唔同省市做法唔同
可能佢個省唔夠錢用

你親戚會變回血劍

佢係湖北

係就好

咁用買賣嘅方式轉名咪好煩
仲有離婚賣樓分身家點算

無一個藍絲係無辜😂

唔知真假搵人FC

不嬲賣樓都好多手續，去年賣樓時前後上去4次
政策又成日改，一時滿2年先賣得，一時滿5年先賣得
不過無所謂既，華人見到層樓價升就會開心
就算一世唔賣或根本賣唔出
都可日日打飛機

好似被delete曬，但微博search到：

央行相關人士：「深圳賣房銀行只給大額數字幣」為謠言 數字人民幣與紙鈔可雙向兌換。

真係比數字幣，理論上可以兌返cash，至於操作就who knows，聽深圳同事講宜家深圳銀行攞大額現金都好難，要預約，而且每日都有額度唔一定攞到

幾時係香港實施

國家無錢⋯你仲想走資？

香港點會有人肯賣樓

新樓先有GDP

劇本早已預備，一個故障歸零

大陸網上澄清左啦, 賣樓唔會強制收中國online點數
熟大陸野既就知政府澄清係咩事

共党正係呃班藍絲上去大灣區投資 損手爛腳
然後繼續愛国愛党 真係on撚鳩

唔比賣

湖北可能好多人賣樓救急
自從肺炎之後，其他省市有地方唔肯聘請湖北人

共你個冚家產

不嬲都係咁，賣樓要扣呢樣扣個樣，香港都係一樣有辣招

冒險樂園金幣梗係無得換返真錢啦

賣左俾返d遊戲幣你

樓主求其up 樣嘢 上面班友都信到十足

等睇大陸人拎晒啲錢嚟買港樓 樓市gogogo

20000點MYCARD換層碧桂園OK?

大灣區咁好景
如果我有錢一定趁低吸納
而家先係時機

即係中共收割緊多年種落既經濟成果去持續同西方國家既抗爭

唔知有幾多本，玩到有幾耐?

黨員首當其衝報效祖國

賣房收數字貨幣囉,賣唔賣

同香港政府一樣

即係限死外匯唔可以離開中國

外匯根本唔比離開大陸

香港人賣樓
廣東省好多都唔掂

D錢留係香港好好多

香港都實施埋就fucking you，我諗佢唔會咁做，盡量比港幣保持番法定地方，呢個國家見到有著數就會去做。

港幣變左中共回血劍，分分鐘中國有一部份外匯就係港幣黎，變左左手交右手

完美去泡沫 好撚勁

一早知

呢招勁

呢個比喻好

唔比你地走資

媽媽點解要五千張飛先換到支鉛筆嘅？

聽聞共產黨諗住掠得就掠，刮空刮淨就去歐洲享福，銀行都被共產黨中空
江澤民胡錦濤的二代個個裸退謀定後路，走得就走，因為佢哋知道已經冇得刮

限購令 房產稅 已經玩謝支那炒樓團

YouTube 有好支那頻道個個屌哂老母

抵死

屋企係大陸有樓 表示有價無市

肉身翻牆

斷供

幾日冇打飛機啦我！！

我朋友賣左中山層樓
計埋雜費當平手走算

支那野好多都係數字上富貴

美臀瘦瘦

我都睇到依單
好似話係深圳嘅樓
跟住好快「澄清」
澄清得就知咩事啦 身有屎

大陸銀行walkin 拎十萬蚊已經要行幾間問有冇錢

支那唔想樓市爆升又唔俾跌。基本上邊個城市升就限購限賣。熱錢就去二三綫城市 政策又跟住去。全世界有樓不過鎖死曬

明居正講支那連孫個一代樓已經起埋。東北有D樓係兩萬人仔五百呎

深圳7/15政策先勁。

東北我知咩事
根本係支那玩死東北

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

比買 唔比賣

陰d陰d啦
我住果度普通居屋都跌左差唔多20%
可能有兩層或以上會諗移民掛

係 但你提前預約基本上無問題
要拎一定拎到，只係大陸攪數字貨幣太流行，基本上出街帶部電話就做哂所有野

唔使解釋

只可以換泥碼

橫琴樓應該唔影響掛

之後一到打風落雨水侵就會見到人周圍問人借尿袋
一冇電什麼也不是

向外國告發佢等佢冇得移啦

一個藍絲都唔可以走
樓主要收集佢d 言論，舉報俾加拿大政府聽，懷疑共諜。

大陸d樓 就算俾你賣 都冇人接手
大把地 係隔離再起新樓
邊個走去買你二手
唔同香港越舊越貴

一日唔可以拎超過20萬喇宜家
好似一年上網消費都係限額20萬

防鬼國國民走資

香港幾時會跟？ 不可以給資本定走

20萬係講緊微信個零錢餘額 你連住銀行卡係冇問題 照用

仲賣到，係走資難左，依家個黑市價閪到震

支那二手市場一向係有價冇市大陸人係中意買新樓，二手樓可以同新樓差唔多價

快d 通知有大陸樓既籃絲賣樓

貨幣數碼化=任黨睇清自己有幾多身家、食乜著乜點駛錢

大把行政手段啦，黑社會社團有咩做唔出

禁就自然有黑市

睇城市同地區，深圳南山d樓依然有價有市

中山個d就算吧啦 賣到好賣

利申：屋企深圳寶安個邊有一棟 4層樓，希望有生之年會有發展商收左佢 本人窮撚到燶

兩個知乎post啲答案，寫到出晒面

聯署支持封殺微信同TikTok

是但啦
上面政策變得咁快本身支那無樓既都WFC,有樓既先知咩事
我地一齊睇落去就得啦

加埋大陸推數字貨幣

消費同轉錢唔同限額，轉錢比認證既戶口好似限制係每日20萬，但消費果累係限左一年20萬，你search下，有人因為消費爆額做唔到生意跳樓既新聞

In三反五反we trust
班AA仲話國安法同深圳樓一樣貴

上年都想返去賣，但撞正香港咁，之後就武肺，
e 家上得番去點都衝上去賣左佢，之後先諗點走錢，可能叫曬成家 個個星期螞蟻搬家咁走落來，再有d 黑市算

不嬲都係一籃子貨幣

南山好多香港人住
而家仲要起好地鐵
果邊太古城仲貴過香港太古城

我諗已經唔係幾走到
假設佢親戚單野係真

可以玩支那批既玩具

割羊毛了

抵死

噢～分離從來不易～這個你我早已知～

十幾年前都仲可以順利賣樓
而家

香港有堆腥香港人上面有樓 又黎香港呃綜援
佢地會唔會發癲呢

未計別墅 別墅仲貴

識得朋友屋企人當年買左南山幾塊山 依家唔使做了

如果香港政府冇錢cut福利就好玩

香港幾時跟

FC左先ok?
中國家下全世界國力最強，經濟最好，你竟然話無野刮！？刮到食草食一年都得呀！

中國家下全世界國力最強......

呢句呃下5毛白痴仔就得

好正常
有時股市都唔比沽喇

中国冒險樂园

貴過太古城
唔識大陸樓價 有冇咩網好用

好合理，大陸樓價應仆咗街，無成交就無價睇。好快到香港了。

你睇恆大d在建項目同最近d大陸樓盤cold call就知，根本一手樓都賣唔晒咁多供應。

想問做緊咩匯率

真心支持共產黨出多啲呢啲政策
中國人就應該要愛國 咪撚比班撚樣移民出國啦
大力壓榨中國人民就啱啦

開心嘅

好多支那人夾錢嚟香港買樓再按左佢返支那買樓
香港樓價係春袋

一早開始唔俾賣
香港好快跟

二手樓唔比賣好耐啦

係就係，不過係上級唔俾人走資，下級承機吸血

結論：樓主向政府篤親戚想移民

住支那但係香港人？邊忽係香港人？
支那show 出黎嘅樓價好多都係假，因為政府要托市唔準減價

佢地一見到"支爆"就會立即顱內高潮

呢單我唔知佢咩事比人封 但一年20萬果個 連住銀行卡就一樣可以比錢

聽人講，依家搵Channel 轉出都有d 難度

睇TVB就冇人賣，你睇(劈價)
個綱站就……

Cash is King

幾時都適用

數碼RMB
紙幣變廢紙

典型中共招數，逼你食毒品然後用樣毒品黎控制你
好彩一個武肺幫香港戒左自由行毒

咪撚理班智障

係都唔出奇吖

所以成蟲咪唔以自己名義賣，當發展商拍賣囉，但隻咸野邊有死錯人

愛國去乜撚野加拿大姐

lm

買新樓 內循環

賣咗都冇用，啲錢正路匯唔出，用地下錢莊名分鐘監都有得坐，除非你背後有勢力

共產黨知道可以走資既地方最多係經香港
連習種條仆街都係經香港將錢送到外國
買賣貨係用香港名義買賣 (有優惠)
之後偷偷摸摸送去中國
你以為香港每日既飛機咁多貨香港人用得晒食得晒?

其實一向都易入難出
咁多年都無變過
分行唔夠cash亦好正常
可能以前啲樓十幾廿萬啲人先唔覺
上海買層樓幾百萬
睇吓點滙返香港

其實深圳支銀所謂大額要預約早兩三年已經有
不過唔係大個d分行
我老豆條村入便個間拎廿十都要預約話無咁多cash
拎三四次先有一次即刻拎到
之後直接係羅湖個邊拎算

之前咪試過唔比賣囉，唔係新聞黎

支那而加食緊草都無咩生音
無咁多人要換支幣個地下錢莊個價應該會好貴

幾球好小姐
無支肺個時勤力d返去
一家人搬兩三個月搬得哂落來

會唔會FF左D?
成龍等等既有錢人，點會無錢，只有賣樓套現，去D搵得更多回報既地方賺錢

d錢俾佢拎走咩

一陣怕賣左有錢但拎唔走

佢用澳門中銀借錢
應該有方法的